知名youtuber利用夾公仔機 呃fans租機錢?

人血夾公仔機 衰過過大海?
過大海都可能番幾番 你老尾d夾公仔機 搵細路笨製造大量垃圾
仲要有知名youtuber利用夾公仔機 呃fans租機錢
睇黎哩門生意真係要好撚無良心先做

d公仔好多去信和睇過 舊版之餘又係次一等既貨
仲要較到個難度極高搵柒笨

大家點睇?

建議大家幫襯少d哩類型生意既商鋪
多捐錢去星火幫手足仲好

係香港玩夾公仔機都係On9仔

咁你咪要投共

你睇下宅男個波波同anson點水尻人

推~~~ 1/10

推~~~ 2/10

推~~~ 3/10

推~~~ 4/10

5/10

係咁開啲夾公仔，就黎變藥房
唔知佢地班仆街放租有冇犯法呢